今朝睇viutv有個肥仔唱歌

一睇佢未唱果時個樣自我陶醉咁款心諗做乜9
點知一開口
把聲真係好L正

嘩